其實點解每日訓前訓醒都會想死？

係咪有病？有時覺得一訓就醒唔到
有時覺得自己訓著就真係會死
會覺得訓著死左就好
但我無想自殺之類
只係訓醒就覺得好絕望，好唔想起身
但除此之外其他時間都好正常無咩唔開心，有時都好開心
我成兩年來每日都係咁，有無巴打可以解答到係咩事？

屌你啦 個個都係咁架啦

唔係眼訓要工作個種啦

same

啱啱起身 好想死

睡眠品質太差，我之前都係咁，有人好既瞓4個鐘都得，唔好既瞓十幾個鐘一樣眼瞓 試下多啲做運動，每日打少一頭半個鐘機已經跑到5-10公里。想健康想精神就要付出，唔好話無運動底跑唔到，係睇你願唔願意做
利申之前有每日跑開步每日瞓幾個鐘都好精神 但要我瞓我隨時瞓到

仆街睇錯標題仲要直接飛左內文，唔開心就唔知點算。對唔住樓主當我9up btw做吓運動個人都開心啲，之前有抑鬱都係跑步打波，個一個幾兩個鐘無時間諗唔開心既野 加油